蔡一威：Do姐 唔洗麻煩你啦 10號張寶欣！！！

我個邱晴呀屌你老母

先黑9號bbc，再黑6號五強
最後無三甲已經係全晚最公道既事
仲好意思搵啲狗出黎呻輸冠軍？
知唔知醜字點寫呀